［港大殺妻案］我覺得e個推論最合理

係港大做左咁多年明知老閉係邊都係面前處理屍體，分明想將兇手指向自己。
警入校園搜索仲冷靜打email同學生交代，姐係一切都係計算之內。
神探伽里略

阿女快自首啦